用一個字總結人生

唉

哦

苦

完

吓?

死

爽

字

圓

痛

沉

圖

鳩

緣

哈

蕩

攰

撚

頹

完。

屌

？

廢

J

柒